msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: araextension.cpp
msgctxt "ARA"
msgid "%(1) with %(2) data"
msgstr "%(1)带有%(2)数据"

#: appsafety.cpp
msgctxt "AppSafety"
msgid "Disable startup action"
msgstr "禁用开机动作"

#: appsafety.cpp
msgctxt "AppSafety"
msgid "Do not load last or default Session/Project/Show."
msgstr "不加载上次打开的或默认的工程/项目/演出文件"

#: appsafety.cpp
msgctxt "AppSafety"
msgid "Show Plug-In Manager"
msgstr "显示插件管理器"

#: appsafety.cpp
msgctxt "AppSafety"
msgid "Show the Plug-In Manager."
msgstr "显示插件管理器。"

#: automationhandler.cpp
msgctxt "AutomationHandler"
msgid "Apply Current Automation"
msgstr "应用当前的自动化"

#: automationhandler.cpp
msgctxt "AutomationHandler"
msgid "Show Automation"
msgstr "显示自动化"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add to Project"
msgstr "添加到项目"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Add to Show"
msgstr "添加到演出"

#: automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Current Automation to Session End"
msgstr "将当前自动化参数应用至工程结尾"

#: automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Apply Current Automation to Session Start"
msgstr "将当前自动化参数应用至工程起始处"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: automationhandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Channel Components"
msgstr "通道组件"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: studioapp.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Create Diagnostics Report"
msgstr "创建诊断报告"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Find Channel"
msgstr "查找通道"

#: studioapp.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Find Command"
msgstr "查找命令"

#: studioapp.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: songdataimporter.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Import Session Data"
msgstr "导入工程数据"

#: launcherguicomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Launcher Exclusive"
msgstr "启动器独占"

#: launcherguicomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Launcher Side-by-Side"
msgstr "启动器并排"

#: appfeatures.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Lyrics Display"
msgstr "歌词显示"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "New"
msgstr "新建"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "New Project"
msgstr "新建项目"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "New Session"
msgstr "新工程文件"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "New Show"
msgstr " 新显示页"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Channel"
msgstr "移除通道"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rename Channel"
msgstr "重命名通道"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Save As Template"
msgstr "另存为模板"

#: notionexportcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Send to Notion"
msgstr "发送至 Notion"

#: notionexportcomponent.cpp songdataimporter.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Session"
msgstr "工程"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Audio Device Controls"
msgstr "显示音频设备控制"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel Editor"
msgstr "显示通道编辑器"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel Icons"
msgstr "显示通道图标"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel Notes"
msgstr "显示通道注释"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel Tab"
msgstr "显示通道选项"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Cloud"
msgstr "显示云"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Effects"
msgstr "显示效果"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Files"
msgstr "显示文件"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Group Assignment"
msgstr "显示编组分配"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Home Page"
msgstr "显示主页"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show I/O Connections"
msgstr "显示 I/O 连接"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Input Controls"
msgstr "显示输入控制"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Instrument Editor"
msgstr "显示乐器编辑器"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Instruments"
msgstr "显示乐器"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Loops"
msgstr "显示循环"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Macro Controls"
msgstr "显示宏控制"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Pool"
msgstr "显示素材池"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Routing Editor"
msgstr "显示路由编辑器"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Sends/Cue mix"
msgstr "显示发送 / Cue mix"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Shop"
msgstr "显示商店"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show Splice"
msgstr "显示Splice"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Show VCA Connections"
msgstr "显示VCA连接"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Start Page"
msgstr "开始页"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Switch To Project"
msgstr " 切换至项目"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Switch To Session"
msgstr "切换到工程"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Switch To Show"
msgstr " 切换至节目"

#: studioapp.cpp
msgctxt "Command"
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Automation Follows Events"
msgstr "切换自动化跟随事件"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Detached Console"
msgstr "切换分离的控制台"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle No Overlap"
msgstr "切换不重叠"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Range Tool in upper event area"
msgstr "在事件的上半区切换为范围工具"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Size"
msgstr "切换大小"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Width"
msgstr "切换宽度"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: appfeatures.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Video Player"
msgstr "视频播放器"

#: appfeatures.cpp documenthandler.cpp launcherguicomponent.cpp studiomixerconsole.cpp
msgctxt "Command"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: devicepresetrevealer.cpp
msgctxt "DevicePresets"
msgid "Show in Browser"
msgstr "在浏览器中显示"

#: devicepresetrevealer.cpp
msgctxt "DevicePresets"
msgid "Show in Console"
msgstr "在控制台中显示"

#: devicepresetrevealer.cpp
msgctxt "DevicePresets"
msgid "Show in Routing"
msgstr "在路由中显示"

#: devicepresetrevealer.cpp
msgctxt "DevicePresets"
msgid "Update Plug-in Thumbnail"
msgstr "更新插件缩略图"

#: metaremovetask.cpp
msgctxt "Edit"
msgid "Smart Delete"
msgstr "智能删除"

#: projectdocument.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "$APPNAME Mastering Project"
msgstr "$APPNAME 母带工程项目"

#: projectdocument.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "$APPNAME Mastering Project Template"
msgstr "$APPNAME 母带工程项目模板"

#: songdocument.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "$APPNAME Session Template"
msgstr "工程模板"

#: showdocument.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "$APPNAME Show"
msgstr "$APPNAME演出"

#: showdocument.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "$APPNAME Show Template"
msgstr "$APPNAME演出模板"

#: sidebar.filetypes.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Audio Files"
msgstr "音频文件"

#: sidebar.filetypes.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: sidebar.filetypes.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Musical Files"
msgstr "音乐文件"

#: sidebar.filetypes.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "User Files"
msgstr "用户文件"

#: sidebar.filetypes.cpp
msgctxt "FileType"
msgid "Video Files"
msgstr "视频文件"

#: studioapp.cpp
msgctxt "Installer"
msgid "Demos"
msgstr "演示"

#: studioapp.cpp
msgctxt "Installer"
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: studioapp.cpp
msgctxt "Installer"
msgid "Impulse Responses"
msgstr "脉冲响应"

#: studioapp.cpp
msgctxt "Installer"
msgid "Instruments"
msgstr "乐器"

#: studioapp.cpp
msgctxt "Installer"
msgid "Legacy and Compatibility"
msgstr "旧版本及兼容性"

#: studioapp.cpp
msgctxt "Installer"
msgid "Loop Libraries"
msgstr "循环库"

#: launcherguicomponent.cpp
msgctxt "LauncherGui"
msgid "Exclusive"
msgstr "独占"

#: launcherguicomponent.cpp
msgctxt "LauncherGui"
msgid "Launcher Global Mode"
msgstr "启动器全局模式"

#: launcherguicomponent.cpp
msgctxt "LauncherGui"
msgid "Launcher Quantize"
msgstr "启动器量化"

#: launcherguicomponent.cpp
msgctxt "LauncherGui"
msgid "Show Playlist"
msgstr "显示播放列表"

#: launcherguicomponent.cpp
msgctxt "LauncherGui"
msgid "Side-by-Side"
msgstr "并排"

#: devicepresetrevealer.cpp
msgctxt "MPE"
msgid "Enable MPE"
msgstr "启用 MPE"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Copy Channel Settings"
msgstr "复制通道设置"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Hide Related Channels"
msgstr "隐藏相关轨道"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Narrow"
msgstr "窄"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Paste Channel Settings"
msgstr "粘贴通道设置"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Remove Channel"
msgstr "移除通道"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Remove Channels"
msgstr "移除通道"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Rename Channel"
msgstr "重命名通道"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Rename Channels"
msgstr "重命名通道"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Show Related Channels"
msgstr "显示相关通道"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Show Track"
msgstr "显示音轨"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Show in Console"
msgstr "在控制台中显示"

#: studiomixerconsole.cpp
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: songcontesthandler.cpp
msgctxt "Multitrack"
msgid "Please enter your e-mail address."
msgstr "请输入您的电子邮件地址。"

#: notionexportcomponent.cpp
msgctxt "NotionExportComponent"
msgid "Send to Notion"
msgstr "发送至 Notion"

#: notionexportcomponent.cpp
msgctxt "NotionExportComponent"
msgid "This computer"
msgstr "此台电脑"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Ask"
msgstr "询问"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Create a New Session"
msgstr "新建工程"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Do Nothing"
msgstr "无操作"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Editing"
msgstr "编辑"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "File Types"
msgstr "文件类型"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "MIDI"
msgstr "MIDI"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Never"
msgstr "从未备份"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Open Default Session/Project/Show"
msgstr "打开默认工程/项目/演出"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Open Last Session/Project/Show"
msgstr "打开上次的工程/项目/演出"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: appoptions.cpp
msgctxt "Options"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: showenvironment.cpp
msgctxt "Show"
msgid "16 Buttons"
msgstr "16个按钮"

#: showenvironment.cpp
msgctxt "Show"
msgid "16 Faders"
msgstr "16个推子"

#: showenvironment.cpp
msgctxt "Show"
msgid "16 Knobs"
msgstr "16个旋钮"

#: showenvironment.cpp
msgctxt "Show"
msgid "8 Buttons + 8 Knobs + 8 Faders"
msgstr "8个按钮+8个旋钮+8个推子"

#: showenvironment.cpp
msgctxt "Show"
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: showenvironment.cpp
msgctxt "Show"
msgid "Fader"
msgstr "文件夹"

#: showenvironment.cpp
msgctxt "Show"
msgid "Knob"
msgstr "旋钮"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Add Device"
msgstr "添加设备"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Bit Depth"
msgstr "位深"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Cloud"
msgstr "云"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Construction Kits"
msgstr "建构组件"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Effects"
msgstr "效果器"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Event Editors"
msgstr "事件编辑器（ARA）"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "External Instruments"
msgstr "外部乐器"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "FX Chains"
msgstr "效果链"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Install Content"
msgstr "安装内容"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Instruments"
msgstr "乐器"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Key"
msgstr "音调"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Loops"
msgstr "循环"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Mix FX"
msgstr "Mix FX"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Multi Instruments"
msgstr "多重乐器"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Multitrack Files"
msgstr "多轨道文件"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "New Multi Instrument"
msgstr "新建多重乐器"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Note FX"
msgstr "音符效果器"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Pool"
msgstr "素材池"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Rate"
msgstr "速率"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Sound Sets"
msgstr "声音集"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Speaker"
msgstr "扬声器"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Tempo"
msgstr "速度"

#: sidebar.cpp
msgctxt "Sidebar"
msgid "Track Presets"
msgstr "轨道预设"

#: songdataimporter.cpp
msgctxt "SongDataImporter"
msgid "Import Session Data"
msgstr "导入工程数据"

#: songdataimporter.cpp
msgctxt "SongDataImporter"
msgid "Session has missing devices!"
msgstr "工程文件关联设备丢失"

#: songdataimporter.cpp
msgctxt "SongDataImporter"
msgid "Tempo & Time Signature"
msgstr "节拍和拍号"

#: studioapp.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "$CLOUDNAME Content"
msgstr "$CLOUDNAME内容"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "A drum click can only be generated if Impact is used as instrument."
msgstr "只有当 Impact 用作乐器时，才能生成鼓节拍轨。"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "A part or pattern can only be converted to a drum click if it is in drum mode."
msgstr "一个声部或乐段处于鼓模式时只能转换为鼓节拍轨"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Add to Project"
msgstr "添加到项目"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Add to Show"
msgstr "添加到演出"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "All samples must be in one-shot mode."
msgstr "所有采样必须处于one-shot模式"

#: studioapp.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Arrow Tool"
msgstr "箭头工具"

#: studioapp.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Artist Profile"
msgstr "艺术家资料"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Create Drum Click"
msgstr "创建鼓组 click 轨"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Create Music Part For '%(1)'"
msgstr "为 '%(1)' 创建音乐段落"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Create Music Part For Active Click"
msgstr "为当前激活的 click 轨创建音乐段落"

#: showdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Create a setlist for rehearsal and performance with real instruments, virtual instruments, and backing tracks."
msgstr "创建一个排练和演出的真实乐器、虚拟乐器和背景音乐的曲目列表。"

#: projectdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Do you want to make the current I/O Setup the default for new Mastering Projects?"
msgstr "您要将当前的 I/O 设置设为新母带处理项目的默认配置吗？"

#: songdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Do you want to make the current I/O Setup the default for new Sessions?"
msgstr "您要将当前的 I/O 设置为新工程的默认配置吗？"

#: showdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Do you want to make the current I/O Setup the default for new Shows?"
msgstr "让当前I/O设置成为全新演出的默认设置？"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Drum Click"
msgstr "鼓组节拍"

#: melodyneextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Edit with Melodyne"
msgstr "使用Melodyne编辑"

#: repitchextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Edit with RePitch"
msgstr "使用RePitch编辑"

#: revoiceextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Edit with Revoice Pro"
msgstr "使用Revoice Pro编辑"

#: vocalignextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Edit with VocAlign"
msgstr "使用VocAlign编辑"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Insert Matched Instrument Part"
msgstr "插入匹配的乐器片段"

#: studioapp.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Macros"
msgstr "宏"

#: projectdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Master"
msgstr "母带"

#: projectdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Master a set of tracks for publishing."
msgstr "为一批乐曲的发行进行母带处理。"

#: projectdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Master and Release"
msgstr "母带处理和发布"

#: projectdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "New Mastering Project"
msgstr "新母带工程"

#: projectdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "New Project"
msgstr "新建项目"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "New Project \"%(1)\""
msgstr "新建项目“%(1)”"

#: songdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "New Session"
msgstr "新工程文件"

#: showdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "New Show"
msgstr "新建演出"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "New Show \"%(1)\""
msgstr "新建演出“%(1)”..."

#: documenthandler.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: songdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Record and Mix"
msgstr "录音和混音"

#: showdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Rehearse and Perform"
msgstr "排练和演出"

#: melodyneextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Remove Melodyne"
msgstr "移除Melodyne"

#: repitchextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Remove RePitch"
msgstr "移除RePitch"

#: revoiceextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Remove Revoice Pro"
msgstr "移除Revoice Pro"

#: vocalignextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Remove VocAlign"
msgstr "移除VocAlign"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Render Drum Metronome"
msgstr "渲染鼓节拍器"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Sample played at wrong pitch."
msgstr "采样播放音高异常"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Samples are missing."
msgstr "采样文件缺失"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Send To new Impact"
msgstr "发送至Impact"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Send To new SampleOne"
msgstr "发送至SampleOne"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Sessions"
msgstr "工程文件"

#: showdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Setlist"
msgstr "曲目列表"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Shows"
msgstr "演出"

#: documenthandler.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Start Page"
msgstr "开始页"

#: songdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Start a new recording and mixing session."
msgstr "开始一个新的录音和混音会话。"

#: showdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Stems"
msgstr "混音分轨"

#: studioapp.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: studioapp.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Thank you for checking out $APPNAME. You have %(1) program starts left."
msgstr "感谢使用$APPNAME。您当前可以使用%(1)个我们的程序。"

#: studioapp.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "The $APPNAME Reference Manual has not been installed yet."
msgstr "$APPNAME参考指南尚未安装。"

#: samplerextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "The part or pattern is empty."
msgstr "该段落或节奏型为空"

#: devicebrowserextension.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Used by"
msgstr "使用者："

#: projectdocument.cpp showdocument.cpp songdocument.cpp
msgctxt "StudioApp"
msgid "Workspace"
msgstr "工作区"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "CPU Cores"
msgstr "CPU核心"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "CPU Model"
msgstr "CPU型号"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "CPU Speed"
msgstr "CPU速度"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "Disk"
msgstr "硬盘"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "Ethernet Adapter"
msgstr "以太网适配器"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "RAM"
msgstr "RAM"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "System"
msgstr "系统"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "System ID"
msgstr "系统ID"

#: studioapp.cpp
msgctxt "SystemInfo"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: devicepresetrevealer.cpp
msgctxt "SystemScaling"
msgid "Enable System DPI Scaling"
msgstr "启用系统DPI缩放"

#: devicepresetrevealer.cpp
msgctxt "SystemScaling"
msgid "For complete high-DPI compatibility the plug-in needs to be updated by the vendor."
msgstr "为了得到完整的高DPI兼容性，插件需由供应商进行更新。"

#: devicepresetrevealer.cpp
msgctxt "SystemScaling"
msgid "Please note that System DPI Scaling might cause graphical glitches in third-party plug-ins that $APPNAME can't fix."
msgstr "请注意，系统DPI缩放比例或会引起 $APPNAME 无法修复的第三方图形化问题。"

#: devicepresetrevealer.cpp
msgctxt "SystemScaling"
msgid "System DPI Scaling for third-party plug-ins requires Windows 10 version 1803 or later."
msgstr "用于第三方插件的系统DPI缩放需要Windows 10版本1803或更高版本。"

#: transportgui.cpp
msgctxt "TransportGUI"
msgid "Click"
msgstr "节拍器"

#: transportgui.cpp
msgctxt "TransportGUI"
msgid "Drums"
msgstr "鼓"

#: transportgui.cpp
msgctxt "TransportGUI"
msgid "Metronome Setup"
msgstr "节拍器设置"

#: transportgui.cpp
msgctxt "TransportGUI"
msgid "Precount"
msgstr "预备拍"

#: zipfilehandler.cpp
msgctxt "ZipDocumentFilter"
msgid "Compressing file %(1)"
msgstr "压缩文件 %(1)"

#: zipfilehandler.cpp
msgctxt "ZipDocumentFilter"
msgid "Embedding file %(1)"
msgstr "嵌入文件 %(1)"

#: zipfilehandler.cpp
msgctxt "ZipDocumentFilter"
msgid "Number of embedded media files: %(1)"
msgstr "嵌入媒体文件的数量：%(1)"

#~ msgctxt "AppSafety"
#~ msgid "Do not load last or default Song/Project/Show."
#~ msgstr "不加载最后或默认的乐曲/项目/演出。"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Apply Current Automation to Song End"
#~ msgstr "将当前自动化应用到乐曲结尾"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Apply Current Automation to Song Start"
#~ msgstr "将当前自动化应用到乐曲开始"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Import Song Data"
#~ msgstr "导入乐曲数据"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Lyrics"
#~ msgstr "歌词"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "New Song"
#~ msgstr "新建乐曲"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Channel Overview"
#~ msgstr "显示通道概览"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Project"
#~ msgstr "显示项目"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Show Song"
#~ msgstr "显示乐曲"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Song"
#~ msgstr "乐曲"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Switch To Song"
#~ msgstr " 切换至歌曲"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "$APPNAME Project"
#~ msgstr "$APPNAME项目"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "$APPNAME Project Template"
#~ msgstr "$APPNAME项目模板"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "$APPNAME Song"
#~ msgstr "$APPNAME乐曲"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "$APPNAME Song Template"
#~ msgstr "$APPNAME乐曲模板"

#~ msgctxt "FileType"
#~ msgid "Presets"
#~ msgstr "预置"

#~ msgctxt "Options"
#~ msgid "Create a New Song"
#~ msgstr "创建新乐曲"

#~ msgctxt "Options"
#~ msgid "Open Default Song/Project"
#~ msgstr "打开默认的乐曲/项目"

#~ msgctxt "Options"
#~ msgid "Open Default Song/Project/Show"
#~ msgstr "打开默认乐曲/项目/演出"

#~ msgctxt "Options"
#~ msgid "Open Last Song/Project"
#~ msgstr "打开上一次的乐曲/项目"

#~ msgctxt "Options"
#~ msgid "Open Last Song/Project/Show"
#~ msgstr "打开最近乐曲/项目/演出"

#~ msgctxt "SongDataImporter"
#~ msgid "Import Song Data"
#~ msgstr "导入乐曲数据"

#~ msgctxt "SongDataImporter"
#~ msgid "Song has missing devices!"
#~ msgstr "乐曲缺少设备！"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "$APPNAME can not shutdown right now!"
#~ msgstr "$APPNAME无法正常关闭!"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "An older version of $APPNAME has been found on this computer."
#~ msgstr "在本机上找到名为$APPNAME的旧版本"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Create an empty Show"
#~ msgstr " 创建一个空白的显示"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Create an empty song"
#~ msgstr "创建空白乐曲"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Do you want to import the settings from the old version of $APPNAME?"
#~ msgstr "是否从名为$APPNAME?的旧版本导入设置?"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Do you want to make the current I/O Setup the default for new Projects?"
#~ msgstr "是否将当前I/O设置设为新项目的默认设置？"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Do you want to make the current I/O Setup the default for new Songs?"
#~ msgstr "是否将当前I/O设置设为新乐曲的默认设置？"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Edit with VocALign"
#~ msgstr "使用VocALign编辑"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Empty Show"
#~ msgstr " 清空显示"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Empty Song"
#~ msgstr "空白乐曲"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Files are being transferred in background."
#~ msgstr "文件将在后台进行传送。"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Install Sound Set"
#~ msgstr "安装声音集"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "New $APPNAME Project"
#~ msgstr "新建 $APPNAME 项目"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "New $APPNAME Show"
#~ msgstr "新建 $APPNAME 演出"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "New $APPNAME Song"
#~ msgstr "新建 $APPNAME 乐曲"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "New Project \"%(1)\"..."
#~ msgstr "新建项目 \"%(1)\"..."

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "New Show \"%(1)\"..."
#~ msgstr " 新显示页\"%(1)\"……"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "New Song"
#~ msgstr "新建乐曲"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Recent Files"
#~ msgstr "最近使用的文件"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Remove VocALign"
#~ msgstr "移除VocALign"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Scanning Sound Sets..."
#~ msgstr "正在扫描声音集..."

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Songs"
#~ msgstr "乐曲"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Sound Set \"%(1)\" failed to install."
#~ msgstr "声音集 \"%(1)\" 安装失败。"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Sound Set \"%(1)\" has been updated to version %(2)."
#~ msgstr "声音集 \"%(1)\" 已更新至版本 %(2)。"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Sound Set \"%(1)\" is already installed."
#~ msgstr "声音集 \"%(1)\" 已经安装。"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Sound Sets"
#~ msgstr "声音集"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "The following Sound Sets failed to install or are installed multiple times on your system. This can be caused by incomplete file downloads. Do you want to delete these files now?"
#~ msgstr "以下声音集安装失败，或已在您的系统上多次安装。引起此问题的原因可能是不完整的文件下载。 是否确认删除这些文件？"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "The package \"%(1)\" is still in use (%(2) files open)!"
#~ msgstr "\"%(1)\" 包正在使用中 (%(2) 个文件打开)!"

#~ msgctxt "StudioApp"
#~ msgid "Uninstall"
#~ msgstr "卸载"

#~ msgctxt "StudioAppInstallation"
#~ msgid "$CLOUDNAME Content"
#~ msgstr "$CLOUDNAME 内容"

#~ msgctxt "Tags"
#~ msgid "Character"
#~ msgstr "特色"

#~ msgctxt "Tags"
#~ msgid "Instrument"
#~ msgstr "乐器"

#~ msgctxt "Tags"
#~ msgid "Product"
#~ msgstr "产品"

#~ msgctxt "Tags"
#~ msgid "Style"
#~ msgstr "样式"

#~ msgctxt "Tags"
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgctxt "Tags"
#~ msgid "Vendor"
#~ msgstr "供应商"
